有冇神人巴打識畫polyatomic MO diagram

網上google得好少source，最多都剩係識教人畫H2,N2,F2,HF,CO……etc，但係一到polyatomic就完全睇唔明，pi sigma bond變唒做咩a1 b1 e1 t1，完全唔知發生咩事，求教

orbital?

a1b1e1t1你咩level先
未學symmetry course唔洗識

正解
利申當年year 1 只係識畫homonuclear 嘅MO
問左啲senior polyatomic MO 點畫，佢地都話要學symmetry